DDR4 RAM 插4條 同插2條 分別大唔大

DDR4 3200

睇support dual 定 quad channel

32G 既就8*4

而家16就諗緊加唔加多兩條8

又要再貼

啱啱加咗
[img]www.kwongsir.tk/img/timeline16.jpg[/img]

141接客？

輕則32 重則64

Cls

4條難超過2條

單條32點睇

真？

但16都難超喎

等下半年出單面 16gb

4 條 8gb 難超過 2 條 8gb